賣藍井艾露cd bd 周邊

1st : MEMORIA
2nd AURORA
3rd INNOCENCE
4th :コバルト・スカイ
5th : シリウス
7th : IGNITE
8th :ツナガルオモイ
9th : GENESIS
10th :ラピスラズリ
11th :シューゲイザー
12th :アクセンティア
13th : 翼

專輯
BLAU
AUBE (有親筆簽名)
D'AZUR

BEST-E-
BEST-A-

BEST -E/A- (FC限定)

Eir Aoi 5th Anniversary Special Live 2016 ～LAST BLUE～ (BD)
Eir Aoi Special Live 2015 WORLD OF BLUE at 日本武道館 (BD)
藍井エイル Special Live 2014 ～IGNITE CONNECTION～ at TOKYO DOME CITY HALL(BD)

仲有其他周邊
有興趣留個TG

師兄搞咩要脫坑

親筆簽名幾$

寫真定CD?

cd

留個tg黎傾傾

仲咩咁睇唔開

佢有女朋友仲睇藍井做乜？

有關係架咩？

佢有女個時都睇啦

我絲打黎

LiSA前港一 識左條女都棄左LiSA了

18年香港場好似都見到佢

樓主同女女去旅行 去到破產要套現

零分再重作